女朋友要去exchange 支持定反對？

我大我女朋友4年 佢今年先year 2 我就岩岩畢業搵緊工 已經準備想番一份長工 佢話下年19年可能去exchange 而我地只係岩岩一齊左3個月 我應該支持定反對

正評：支持
負抨：反對

當比個機會自己

支持

佢想去就支持啦，我前女友因爲我唔想佢去無去，最尾因爲呢啲野積埋積埋分開左。

你女朋友我會好好照顧

反對佢之後都可能會怨你，未當俾個機會睇清一個人

去啦 做咩唔俾人去

當俾個機會睇清大家囉

調轉你條女唔比你呢樣個樣你會唔會屌爆佢
佢老豆老母都未出聲
駛你支持反對

你有咩資格反對佢去？

俾啦 一切都係整定 順其自然

佢去邊exchange先

你阻佢唔到

整定既

你唔好咁天真啦
你唔出去屌其他女姐
唔代表你條女唔會瞞住你出去比其他仔食呀

即係咁講，其實你有無為意佢係通知你
唔係問你意見

帽野可以阻止到

Exchange 幾耐呀？點解唔比人地出去學野喎，可能佢返到嚟，你都有得著呢

屎眼都比人玩埋

3 個月你有咩資格..
再者反對都無意義

支持，要變心嘅留响香港都會變

你都預咗佢俾其他人屌

但冇得反對 冇得左人哋嘅人生發展

你依個情況十有八九會分手
俾個機會佢見識下出邊世界
你自己都搵定第二條女啦

我有個朋友，佢陪埋條女出去讀書，拍左8年拖都可以散
愛情依家野真係可以變得好快

如果有下次，我點都會比

我讀u嗰陣去exchange都冇事
反而返咗香港幾年後係ex帽我

Exchange唔會係分手原因，最多係導火線